主婦手真係好困擾

洗多咗手又發
摸到污糟野又有
無啦啦都會翻發
一發又痕又有水泡 皮膚又會裂開
又斷唔到尾
搞到隻手勁鞋
最近有蔓延既危機
真係好煩

身同感受

人地轉季風濕骨痛，我就爛手

一到冬天我對手就會咁

有冇人有好啲既方法預防。。。

少洗手少掂洗潔精皂液